城大學生入一入黎

支那人已經唔係第一次搞鳩我地民主牆，完全唔尊重民主。
憑乜可以一次過清曬成塊民主牆啊？
民主牆係由學生會管理，每一個合乎規矩既post都可以留七日，係受保障架。
邊輪到你支那人隨便撕，打壓聲音啊？
各位城大本地學生，我地俾支那人恰到上心口啦！企出嚟貼滿民主牆教佢地尊重！撕一次貼十次！一塊牆都守唔住，仲想守住香港？

樓主 你作為城大的學生

上網扮賣煙彈呃9人錢

你會有報應

校園係社會既縮影真係冇撚講錯